777每次上京，係咪要入恐怖洗腦房？

777每次上完京都更加乞人憎、意志更堅定咁逆民意

我幻想中共會有一間好恐怖嘅洗腦房
777喺入面要接受催眠、強迫睇中共恐怖紀錄片、唔可以瞓覺
受盡侮辱拆毀個人專嚴，再要洗腦擁護共產黨及維尼大帝

上去有軍師，唔好美化777，佢本性係咁